[連登醫生]心口刺痛

頭先屋企人突然同我講佢心口刺痛 已經唔係第一次 仲要每次刺痛佢都會抖唔到氣 但係睇醫生又check唔到咩事 有無巴絲可以解答下

醫生都幫唔到連登可以點幫
有冇入院照

可能係胸口肌肉拉傷。
又有可能係胃酸倒流。
不過最好去醫院檢查一下。

有蟻咬

有入過院check 但check唔到 醫生話最好喺最痛嗰陣check 但因為間唔中先會痛 好難預計最痛時會係醫院

有無做跑步機心電圖？